其實立税人啲錢去咗邊

點解消防連條水喉都係補過嘅

究竟一條新喉有幾貴

定係其實咁樣啲火熄得快啲

去左西九。沙中線 大灣區等等

去左連登班三毛到

去哂買催淚彈

紙皮得咁condom都得啦

拎曬去買gear俾狗
拎曬去起啲垃圾基建
拎曬去買污染嚴重嘅東江水
--＞俾中共陰啲陰啲咁拎咗去

btw辛苦曬班消防,由開始燒到而家先一個鐘多啲,其實熄得八八九九.多得班大佬先冇燒到隔離.

依度👇🏿